如果當日我地袋住先，今日就會係薯片當選

雖然袋住先真係好難聽好難接受，其實老實講，我就覺得就算3個邊個做都好，出黎嘅野都係差唔多。
但起碼如果薯片做，我地條氣都會順啲，如果700萬人選，主流民意都偏向薯片，好自然就當選。不服來辯。

袋住先定袋一世呀

曾俊華一定閘都入唔到

咁就大撚獲，中央可以控制一個有民望既特首，佢做乜都係你地班人自己攞嚟，林鄭做既話起碼佢做乜我地就反乜

講過好多次
831框架下薯片唔會入到閘

當年袋住先
曾俊華閘都入唔到呀
得返777一個你地投呀

你負責幫佢變600張提名票出嚟?

咁我都答你唔到架啦，但起碼如果琴日有得一人一票選呢三個，就多數係薯片出啦，咁我地都Gur啲

600提名票⋯閘都未入到⋯

但係都係做狗做奴隸

千2 人， 仲要大部分都係建制派嘅選委都信唔過， 咁仲點會信你地全體香港人。

根本一開始就欽點左林鄭， 又點會比個民望最高嘅人同自己欽點左嘅人爭， 用下腦啦

袋住先就會係譚惠珠vs林鄭

薯片閘都冇得入

樓主連遊戲玩法都未知

既然一開始就欽點左林鄭，咁仲咁多人會有希望係薯片當選，都唔會有奇蹟架啦，希望黎做乜

樓豬

咁你就要問下班薯粉啦

樓主故意迴避問題
btw 幾多錢開一個post

我迴避咩問題

600提名票
如果我地袋住先 琴日淨係得一位候選人

夠啦 飲多杯水好訓啦

樓主是個小朋友 袋住先你老尾仲有三個人比你揀
得返林鄭同葉劉你揀炸
回應啦樓主

比你簡多次 2017袋唔袋住先？

樓主唔該追完哩個post先講野

Ok 我柒左 不要再推了

出撚到閘咩 屌你

600提名票

on9真係無藥醫

天真嬌

咁咪代表如過左831, 支共除左可以令林鄭贏，仲可以大條道理話呢個係香港人普選出黎嘅特首，令自己達至雙贏局面。

經過呢次選舉， 更加唔可以令831 過。

如果袋住先 薯片邊度夠提名票？要六百張 泛民票得三百幾 點入？

袋住先個制度同未選先投係一撚樣

要幾撚弱智嘅人先可以講得出袋住先呢啲野
連登又一港豬 證明香港真係無得救
連啲後生都咁撚豬
自己香港自己救？自己都係豬究竟點救
人唔笑狗都吠

連袋緊乜都未知

屌撚柒死你個死港豬垃撚柒圾
撐袋住先嗰真係蠢撚過閪

林鄭lesser evil

而家真係變左日經
連831係咩都未清楚就含撚啦
袋你老味

但之前啲人講到暗票可能會有建制倒戈投薯片令佢贏，咁袋住先係每個提委暗票揀2-3人，薯片做到候選人機會可能仲大過而家當選到。

到時d選委會唔會提名2個呀死蠢
豬腦

系bor

你連袋乜撚都未知就衝出黎柒

我

唔係有幾多張票問題, 係夠唔夠膽反枱

多張票咪指定要你投兩個囉, 有撚分別

選完都可以仲未知發生緊咩事
香港人真係一種好神奇既生物

如果過左831,琴日就係600票689 同777出閘

無知！

都唔知係打手定真心膠
CLS

真係有咁多暗票 今次就會林鄭當選

831決定係咁

一、從2017年開始，香港特別行政區行政長官選舉可以實行由普選產生的辦法。

二、香港特別行政區行政長官選舉實行由普選產生的辦法時：

（一）須組成一個有廣泛代表性的提名委員會。提名委員會的人3數、構成和委員產生辦法按照第四任行政長官選舉委員會的人數、構成和委員產生辦法而規定。

（二）提名委員會按民主程序提名產生二至三名行政長官候選人。每名候選人均須獲得提名委員會全體委員半數以上的支持。

（三）香港特別行政區合資格選民均有行政長官選舉權，依法從行政長官候選人中選出一名行政長官人選。

（四）行政長官人選經普選產生後，由中央人民政府任命。

on9 樓主
已經唔知第幾條友開埋啲垃圾post

我只係想指出泛民班人撐薯片係幾荒謬，因為建制根本唔會有咁多人會倒戈。

樓主係5毛定假膠？

多得你啲戇鳩唔少

仲有班人鬧人投胡官/白票，其實根本影響唔到結果。

831提名係明票,敢作反可能性絕對係0

有班仆街，將一個歪理不斷重複。等到有一日，大家忘記初衷時，佢個歪理就會有市場。

所以大家真係要小心行事，唔好人云亦云

接受左林鄭月娥同林鄭月娥揀呀
最想揀邊個呀

馬後砲

閘都入到咩

負皮，麻煩樓主睇多次831先衝出黎柒

入閘120係明票，出閘601係暗票

150票就入到閘我保證泛民袋撚硬啦

講咗成日都仲有啲小學雞衝出嚟柒。

到時600票入閘，會俾件咁高民望既薯片你揀咩？

食撚懵咗呀？

痰餵豬
張志肛
就有得你投

再唔係俾件吳得掂、強國猿、劏房波你揀

係咪有票都唔要先？

香港人想撐lesser evil之嘛

老老實實，一句到尾，
薯片做推23條你反唔反？
薯片做支持831框架政改你反唔反？

google 吓先

而家150個提名，袋住先要600票提名
袋住先只有一個林鄭比你選

777

就算有，都只會係中共落order，要玩佢地一獲

應該係得林鄭同梁振英

樓主做乜鳩

當日831，從來冇提及選委可以有雙重提名權。
我覺得大陸從來冇諗住過，就算過到，大條道理變成以後只有一人入閘，
一人當選，唔明D人這幾日成日講有票就好，真係傻傻地。

香港真係好撚多港豬
呢班撚樣真係抵撚死

袋住先入到閘嘅得林鄭同葉劉
最尾咪又係林鄭做

On9

成班港豬開埋啲on9 po 香港繼續差落去都唔怪得邊個

痴線100毛和班細路日日網上嘈話有票就好，
其實仲on9過長毛自決派，
共產黨就係想你將無票呢個責任推俾泛民

100毛就算啦垃撚圾 除左抄野仲識啲咩

不服來辯

都埋薯片真係做到 咁又點 香港係咪會即刻獨立

嚴格啲黎講 薯片入唔入到閘 都成問題
如果淨係得淋病入到閘而佢又當選
會有人同你講呢個係香港市民普選出黎既特首

點解仲可以有咁多on9仔 831佢閘都入唔撚到啊 用下個mnpo腦得唔得啊 嬲

有腦就唔會出呢D Post等人屌佢啦

原來呢個世界真係有咁多人相信袋住先會選到薯片（先不論選到薯片係咪真係代表好）

依家變日經post，起碼多咗人明白831有幾多魔鬼細節，負皮就俾咗㗎啦，希望樓豬明白中共嘅魔爪已經伸到去我地頭頂，加入抗爭行列，至至至少明白831唔係啲咩好野，都好過無嘅

連登都有咁多人誤會831可以令薯片當選，我不敢相像出面有幾多人都係咁諗，係時候藉呢個機會俾佢地認清中共真面目

831 寫最少兩個候選人 好似係

好似話建議最多得兩個候選人
其實831寫到唔清唔楚

2 個入閘 一個 孽瘤 一個淋病

嗱 依家人人有票 好公平架
條路自己揀 仆街唔好喊

好煩呀
第幾個post呀? 集中討論啦屌

送多個劏房波或唔得掂俾你

賣大包。

如果

如果真係袋住先
佢唔會入到閘

戇鳩

到時係林鄭 葉劉入閘

Ho ball ching

好想問
就算可以投薯片
會唔會 唔知邊到又多咗啲票出黎比林鄭
利申 政治白痴